乜撚野叫做大快活電莖館？

即係一路坐電椅一路食？

邊度黎真心好有興趣佢整黎係點，大快活早上下午應該好撚多呀叔呀姐喺度，唔驚佢哋整壞啲機

emax

正呀，玩到肚餓食番個肉醬意粉

一路打機,一路用電腦order西多?

贏左唔使死？